做人要學精，凡事要fact check

有見呢排大量5毛/藍絲入侵連登，大玩膠post、亂吹雞、帶風向、分化屌鬼，希望大家推post或比like前停一停，諗一諗，唔好學啲藍絲廢老咁人云亦云。
入得時事台，就推少啲膠post，啲膠post留比波台、娛樂台啦。
見到有求救、吹雞post記住fact check咗先，做人要學精，凡事要fact check
見到帶風向、分化屌鬼post要勿忘初心，關唔關5大訴求事先，係咪同路人先。

相信嚟緊會越嚟越多5毛/藍絲上連登洗版，希望大家比啲智慧，勿失焦、勿膠化，集中推返啲有用嘅post。

抗爭不是請客食飯，雖然呢條路唔到我哋揀，係政府迫我哋，沿路會好迷茫、好無助，但只要香港人夠齊心，幾仆街都要行落去。香港人，加油﹗